$2500budget，求藍牙耳機推介

$2500budget，求藍牙耳機推介，可以跑步用，傾電話收音唔會太細聲同人地聽得清楚，求介紹

咩名？

Bose

有無話咩型號好？

用緊有掛頸果對幾正
仲發現可以同時連多兩個device
做野同時連住手機同電腦

推

Bose QC35

Bragi The Dash Pro

耳骨傳導個concept 係好
但實際應用真係垃圾中嘅垃圾

有無人用過jlab?